# Шаблон программы на C++
```cpp
#include <iostream>
using namespace std;

int main()
{

	return 0;
}
```
> ## Данный код является основой каждой программы на С++. Он запускает программу, подключает стандартную библиотеку С++ и даёт вывод программы. Без этого тела ни один код на С++ работать не будет.

[КК Программирвоание на C++](КК%20Программирвоание%20на%20C%2B%2B.md)

#ЕГЭ #Информатика #Программирование